[重開] 星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

香港一直被人當作國際金融中心係因為乜野？
係因為對班國際商家黎講啲錢可以自由黎自由走呀

而家一句話洗黑錢就將異見人士資產凍結，同實施全民資產管制有乜分別？
各位手足幫手煲大去，要國際市場見到香港再唔係一個經濟自由嘅地方，要撤資呀

push

推

之前個樓主冇開喺時事台

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

今日twitterbot 更新快左

要隔段時間入多幾bot做任

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

去

Push

根本就係

ppp

推多下